而家好戥做警察既朋友唔抵

仆心仆命做咁多野
受住咁多壓力，比人當街屌，又比人起底
點知一野比自己個阿頂割席

當日同佢地講過架啦，依家做condom怨得邊個

唔想做咪劈炮law
扮咩委屈呀

一早講過啦
好仔唔當差，仆街唔好喊

佢份人工包曬，由佢決定入行開始就係抵死

做得黑警仲係朋友?

要散發多啲呢啲負面嘅情緒係警察度
分化返佢哋

巴打咁陰毒既
好彩你上面留言嗰幾條友無諗住咁做啫

咪比佢地喘息
射學生射阿叔打記者

我發開口夢

打人果時呢
唔抵?
唔你老母

以後由佢地做condom 仔